[急問]有冇巴打絲打知道可唔可以預約的士？

[急問]有冇巴打絲打知道可唔可以預約的士？
是咁的，
小弟聽日凌晨5點要預約的士到荃灣搭A車入機場
起call的士apps預約，一直預約唔到
有冇其他方法可以預約的士？
各位巴打絲打幫幫手

我試過5點零鐘要起程入機場，我都係當日朝早4點幾近5點開始call車，不如你聽朝直接call車？
預約我就未試過

啲的士佬九成唔肯咁早接單 半個鐘前CALL就差唔多

利申上個月都係CALL 5點車冇人接

你call邊間的士台？

我就係驚哩個發生，個時間好尷尬

可以提早一晚book定
呢個時間人地交更所以多數無車
前一晚打去book定就會有車
我之前凌晨4點要車
都係前一晚打去book定第2朝訓醒直接落樓上車